講個好簡單道理

琴日你阿媽去街市買豬肉, 比豬肉榮呃咗秤, 今日你幫伯母出頭去理論, 會去搵邊個?

緊係去返佢檔口搵豬肉榮啦? 呢啲叫寃有頭債有主。
你搵埋佢屋企人都仲得。但你無理由 走去搞牛肉強同賣菜華個檔口, 然後同佢哋講, 你要怪就怪豬肉榮啦。

即係咁,
搞機場, 合理飛一開始話要癱瘓, 令政府蝕入肉同啲國際丟架。
咁你去搞啲出境遊客有咩用? 你覺得佢哋返到自己祖國會去搵政府投訴?

加埋噚日港共玩陰招比啲機照起飛, 旅客入到閘當佢贏。入唔到當 No-show
我哋去阻班旅客, 完美咁中晒圈套。

要癱瘓機場,
必須要人多, 同埋一定要配合罷工。

暫時放低勇武。 集氣再玩鋪大。未嘗不可。

利申: 合法合情合理, 大家一定要守法啊!!!
同埋我係嚟支持豬肉榮的。

台灣旅客 8.13 第一身經歷

簡單而言,

[考古] 梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

10連開始

10連開始
9

10連開始
98

10連開始
987

有負皮
10連開始
9876

10連開始
98765

10連開始
987654

10連開始
9876543210

香港人加油!

咁唔搞離境又點撚樣癱瘓呀
花生友講就容易
而家係你想去搵豬肉榮嘈，但街市落閘唔俾你入，你先焗住去嘈另一個叫佢幫你表達

塞交通囉, 星期一都係咁咋嘛....

同意要令豬肉榮感到有群眾壓力

最好令到佢啲生意拍檔呀 親戚朋友 二奶三奶都唔撚妥佢 幫你出頭。

但重點就係要令呢班本來唔關事嘅人都出聲嘛。

琴日勇武係搞到佢哋喇，加埋和理非比盡都係令佢哋體諒我哋

但未做到令佢哋幫我哋表達啊。

現實已証明
一人賣慘 （少女受重傷、揭露警暴）
一係賣人多（人多但政府都無視，另一種慘）

但前提都係要用方法令佢哋變成同一陣線啊。